{"id":"127148","dataset":"dziennik_ustaw","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/dziennik_ustaw\/127148","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/dziennik_ustaw\/127148","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/json","global_id":"44434700","slug":"rozporzadzenie-w-sprawie-okreslenia-liczby-osob-ktore-w-2013-r-moga-byc-powolane-do-czynnej-sluzby-wojskowej-zasadniczej-sluzby-","score":null,"data":{"poz":1520,"nr":0,"isap_data_obowiazywania":"2013-01-01","isap_data_wydania":"2012-12-18","konstytucja":"0","isap_plik_id":"0","isap_organ_zobowiazany_str":"","data_publikacji":"2012-12-29","isap_status_str":"obowi\u0105zuj\u0105cy","data_wydania":"2012-12-18","id":"127148","projekt_id":"","pierwotny":"0","isap_organ_wydajacy_str":"RADA MINISTR\u00d3W","isap_organ_uprawniony_str":"","data_wejscia_w_zycie":"2013-01-01","opis":"","autor_nazwa":"Rada Ministr\u00f3w","label_html":"<span class=\"_tn\">Rozporz\u0105dzenie<\/span> <span class=\"_ad\">Rady Ministr\u00f3w<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2012-12-18\">18 grudnia 2012 r.<\/span>","autorzy_html":"","zrodlo":"DzU","sygnatura":"Dz.U. z 2012 r., poz. 1520","isap_data_ogloszenia":"2012-12-29","status_id":"1","label":"Rozporz\u0105dzenie Rady Ministr\u00f3w z dnia 18 grudnia 2012 r.","tytul_skrocony":"w sprawie okre\u015blenia liczby os\u00f3b, kt\u00f3re w 2013 r. mog\u0105 by\u0107 powo\u0142ane do czynnej s\u0142u\u017cby wojskowej, zasadniczej s\u0142u\u017cby lub szkolenia w obronie cywilnej oraz do s\u0142u\u017cby w formacjach uzbrojonych niewchodz\u0105cych w sk\u0142ad Si\u0142 Zbrojnych","isap_id":"65371","kodeks":"0","liczba_zalacznikow":0,"typ_nazwa":"Rozporz\u0105dzenie","autor_id":"55","typ_id":"3","tytul":"Rozporz\u0105dzenie Rady Ministr\u00f3w z dnia 18 grudnia 2012 r. w sprawie okre\u015blenia liczby os\u00f3b, kt\u00f3re w 2013 r. mog\u0105 by\u0107 powo\u0142ane do czynnej s\u0142u\u017cby wojskowej, zasadniczej s\u0142u\u017cby lub szkolenia w obronie cywilnej oraz do s\u0142u\u017cby w formacjach uzbrojonych niewchodz\u0105cych w sk\u0142ad Si\u0142 Zbrojnych","isap_plik_dokument_id":"0","isap_data_wejscia_w_zycie":"2013-01-01","isap_uwagi_str":"","rok":2012,"dokument_id":"340250","opis_skrot":""}}