{"id":"127147","dataset":"dziennik_ustaw","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/dziennik_ustaw\/127147","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/dziennik_ustaw\/127147","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/json","global_id":"44434699","slug":"ustawa-o-zmianie-ustawy-o-wspieraniu-rodziny-i-systemie-pieczy-zastepczej","score":null,"data":{"poz":1519,"nr":0,"isap_data_obowiazywania":"2012-12-31","isap_data_wydania":"2012-12-07","konstytucja":"0","isap_plik_id":"0","isap_organ_zobowiazany_str":"","data_publikacji":"2012-12-29","isap_status_str":"akt obj\u0119ty tekstem jednolitym","data_wydania":"2012-12-07","id":"127147","projekt_id":"1048","pierwotny":"0","isap_organ_wydajacy_str":"SEJM","isap_organ_uprawniony_str":"","data_wejscia_w_zycie":"2012-12-31","opis":"Projekt ustawy dotyczy wyd\u0142u\u017cenia o 24 miesi\u0105ce terminu na dostosowanie si\u0119 niepublicznych plac\u00f3wek opieku\u0144czo-wychowawczych do nowych wymog\u00f3w okre\u015blonych w ustawie o wspieraniu rodziny i systemie pieczy zast\u0119pczej.","autor_nazwa":"Sejm","label_html":"<span class=\"_tn\">Ustawa<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2012-12-07\">7 grudnia 2012 r.<\/span>","autorzy_html":"<ul class=\"__autorzy_html_ul\"><li><img alt=\"Senat\" src=\"http:\/\/resources.sejmometr.pl\/podmioty\/a\/6\/60.png\" \/> <span>Senat<\/span><\/li><\/ul>","zrodlo":"DzU","sygnatura":"Dz.U. z 2012 r., poz. 1519","isap_data_ogloszenia":"2012-12-29","status_id":"1","label":"Ustawa z dnia 7 grudnia 2012 r.","tytul_skrocony":"o zmianie ustawy o wspieraniu rodziny i systemie pieczy zast\u0119pczej","isap_id":"65370","kodeks":"0","liczba_zalacznikow":0,"typ_nazwa":"Ustawa","autor_id":"0","typ_id":"1","tytul":"Ustawa z dnia 7 grudnia 2012 r. o zmianie ustawy o wspieraniu rodziny i systemie pieczy zast\u0119pczej","isap_plik_dokument_id":"0","isap_data_wejscia_w_zycie":"2012-12-31","isap_uwagi_str":"obj\u0119te tekstem jednolitym Dz. U. z 2015 r. poz. 332","rok":2012,"dokument_id":"340249","opis_skrot":"<p>Projekt ustawy dotyczy wyd\u0142u\u017cenia o 24 miesi\u0105ce terminu na dostosowanie si\u0119 niepublicznych plac\u00f3wek opieku\u0144czo-wychowawczych do nowych wymog\u00f3w okre\u015blonych w ustawie o wspieraniu rodziny i systemie pieczy zast\u0119pczej.<\/p>"}}