{"id":"127178","dataset":"dziennik_ustaw","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/dziennik_ustaw\/127178","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/dziennik_ustaw\/127178","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/json","global_id":"44434730","slug":"rozporzadzenie-w-sprawie-szczegolowego-zakresu-danych-dziedzinowych-gromadzonych-w-systemie-informacji-oswiatowej-oraz-terminow-","score":null,"data":{"poz":1547,"nr":0,"isap_data_wydania":"2012-12-20","isap_data_obowiazywania":"2013-01-01","konstytucja":"0","isap_plik_id":"0","isap_organ_zobowiazany_str":"","data_publikacji":"2012-12-31","isap_data_uchylenia":"2016-09-01","isap_status_str":"uznany za uchylony","data_wydania":"2012-12-20","projekt_id":"","id":"127178","pierwotny":"0","isap_organ_wydajacy_str":"MIN. EDUKACJI NARODOWEJ","isap_organ_uprawniony_str":"","data_wejscia_w_zycie":"2013-01-01","opis":"","autor_nazwa":"Minister Edukacji Narodowej","label_html":"<span class=\"_tn\">Rozporz\u0105dzenie<\/span> <span class=\"_ad\">Ministra Edukacji Narodowej<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2012-12-20\">20 grudnia 2012 r.<\/span>","autorzy_html":"","zrodlo":"DzU","sygnatura":"Dz.U. z 2012 r., poz. 1547","isap_data_ogloszenia":"2012-12-31","status_id":"2","label":"Rozporz\u0105dzenie Ministra Edukacji Narodowej z dnia 20 grudnia 2012 r.","tytul_skrocony":"w sprawie szczeg\u00f3\u0142owego zakresu danych dziedzinowych gromadzonych w systemie informacji o\u015bwiatowej oraz termin\u00f3w przekazywania niekt\u00f3rych danych do bazy danych systemu informacji o\u015bwiatowej","isap_id":"65398","kodeks":"0","liczba_zalacznikow":0,"typ_nazwa":"Rozporz\u0105dzenie","autor_id":"120","typ_id":"3","tytul":"Rozporz\u0105dzenie Ministra Edukacji Narodowej z dnia 20 grudnia 2012 r. w sprawie szczeg\u00f3\u0142owego zakresu danych dziedzinowych gromadzonych w systemie informacji o\u015bwiatowej oraz termin\u00f3w przekazywania niekt\u00f3rych danych do bazy danych systemu informacji o\u015bwiatowej","isap_plik_dokument_id":"0","isap_data_wejscia_w_zycie":"2013-01-01","isap_uwagi_str":"","rok":2012,"dokument_id":"340282","opis_skrot":""}}